終於識贏

贏左未

死湖狗 仆街

笑撚到我

人地條j已經拎左一半出黎

班潮狗去左邊

何止一半 前列腺液都出埋黎, 腥味都聞到啦

罰球

占姆士去死

笑撚到

罰球都炒 我屌你老母

猢狗成日俾人撚真係唔係無原因

東岸占 有時啲嘢真係唔好勉強

終於識贏

J撚到底褲都濕點知輸波

湖狗

屌呀
吾皇第一次喺西岸
讓下新人得唔得呀